其實當年葉繼歡點攞到槍落嚟香港

仲要AK47 中國制槍
邊個提供 仲要咁重火力

中共冇錢 香港就多劫案 自己諗啦

咪大陸班落黎

當年97前支共產黨放任省港奇兵攪亂港英政府
跟住扮野幫協助港平亂
目的等港人對支共產生好感
呃9港豬人心回歸
97後統治港豬

快艇囉，佢被人捉都係快艇西環上

省港旗兵由支那走私槍

AK47係中国製

以前走私相對易

支共打完越南，加上冷戰結束，大量裁軍，果啲省港奇兵好多係失業軍佬，至於槍，你估下解放軍多出嚟嘅槍會點有效利用

中國有大量彷制AK，同正版近乎一樣。

大飛！